有無人覺得

覺唔覺得已經無左以前係舊登睇到熱門啲post會笑到仆街 一得閒就開黎睇下笑下 而家雖然都keep住有上連登 唔敢話咩高質低質 只係好似每日變左例行公事 啲post一係5p一係少少事放上黎公審 又有班ig女神成日cap圖上igstory驚死人唔知自己有上連登咁 以前真係出街都唔敢睇就算真係忍唔住想睇都要較暗啲電話兩頭望咁睇

有無人明我講咩 不過我都係叫下春

秒經

Sorry囉